警世：popo扮退次次都會突擊返拉後生，小心回馬槍

小心回馬槍！小心回馬槍！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

小心回馬槍

之前沙田新城市都係咁
大家小心

切記，小心回馬槍

推

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩